點解無論連登定FB/IG 都有咁多人扮利迷串人

連登大把球迷扮利迷開post話攞硬英超/怨鳩拉莫斯 再自編自導話利迷未攞盃就串嘴/怨婦
FB利迷群組都有大把反利入去 再cap啲on9言論上連登
喺FB起一起底 就見到fb扮利迷講on9嘢嘅人follow/like咗其他球會FB page
有啲仲着過非利波衫 有啲仲着獌狗衫/去過晏菲路以外嘅球場朝聖
個班都唔知係咪利迷黎

真係想知點解咁多反利要扮利迷講啲on9嘢 再自編自導話利迷串人
班友係咪精神分裂+妄想逼害

你又知？

咁認真上心做乜
不嬲都係跟風串黎串去無咩意思架啦